廣告背景歌一問

有冇師兄知道呢個寶礦力廣告嘅歌名係咩幾好聽

What

Rick roll’d